和公司人妻的秘事，做錯左事，依家唔知點算好，唉。

咁我先叫佢做丹丹

丹丹雖然30歲，但無論氣質外形一d都唔輸比我地公司既小妹妹，身材又好

佢黎左公司其實無幾耐，老公同仔仔都係大陸住（做緊開荒牛）

佢係突然係第二個部門調過黎，返左兩星期都唔係好適應，對身邊工作都唔係好了解，同奶奶相處都好多矛盾，一個人孤零零咁好慘，無依無靠。

大愛既我自然成日send whatsapp 主動關心同幫助佢（男人，係咁樣架啦哈哈）

佢一直對我不冷不熱咁，應該都有d顧忌

咁我第一次上佢屋企係同事聚會

係酒樓食完飯都十一點左右，咁我就主動提議車佢返屋企

我就問佢今日開唔開心，佢話一般，其實d野唔好食，佢食唔飽

我就話附近有間好出名既串燒叫美味佳，不如食完再返去啦，佢點頭答應

咁點知去到爆曬棚，我就話不如外賣上我屋企啦，佢一開始都唔係好願意，但佢自己一個返屋企真係太悶，就話好，然後我地就買左d 串燒同啤酒上去

最後我地都醉醉地，從公司事情到黃色笑話，最後去到sex既事情上無所不談

咁佢就問我性需求有幾大，我話我係比較敏感既男人，一有刺激幾乎就會扯

咁佢就含羞答答話佢都係，好容易濕，搞到個人好難受

咁我就打蛇隨棍上，問佢點樣解決

佢就答我：我睇將夜解決

我聽到一頭霧水：咩話？

佢好似好怕醜，再答我：我睇將夜解決

咁我就好奇怪，將夜唔係一本書黎咩？點解決？

佢就好興奮咁將房入面既poster

比我睇，話：唔係啊！準備出電視劇啦！諗起十月三十一日有得睇我就會越黎越興奮，然後。。。。

於是乎我地就睇左預告片睇左成晚，睇睇下我都覺得好好睇，完全唔記得左本身既目的

唉我真係好失敗

Sorry大佬，貼返原文補數

做乜鳩

我都好後悔

Sorry 個人比較少朋友，有依d苦惱唔知應該同邊個講好

誰人被你愛著 幸福開始 興奮也是忘形...

紅色紅色紅色 一顆心清晰透澈似酒色

樓主文筆唔錯

Thx

無人明白

push

褲都除咗，你將咩夜，你紅咩色字

有link

見到係個名已經估到

無打=無線電視打手

Agger路

有打